［全世界入嚟同我推爆佢］幫手REPORT！

全港最大既report人地channel正式上線！我地提供平台集合唔同被捕人士既社交平台ac同藍絲篤灰網比你report！

我地想幫手足補鑊，但都希望你地去和理非遊行集會，發夢，都唔好，絕對唔好打卡！

有人話我地咁樣變相幫咗狗同藍屍手起底，但重申我地只係幫有打卡相既帳report, 如果各位手足真係咁唔好彩俾人拉咗，班狗要攞佢部電話搜證其實只係時間上嘅問題，所以我哋係要同班狗鬥快。

唔該大家幫手spread出去，同埋subscribe嗰channel

Ig channel: hkerigreport_

求下大家幫手推下！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

10

9

8

7

push

6

5

4

3

2

1

Help push please